中共，港共報應黎la

自從人權法過咗，睇到新聞會笑出黎
內地爆鼠疫
中共特工爆料
被各國夹攻
建制失業大軍，內地網民瘋狂鬧政府
中共高層官員，大企業高層被退休/辭職